真心想問 警察有權用港鐵通例係黨鐵執法？

即係如果你話我犯左法就有得拉我姐
但係如果我違反黨鐵通例
點解唔係由黨鐵職員去執行
而係由黑警呢？
咁係咪即係我犯左校規
黑警就可以入嚟學校罰我

你地玩撚晒咩屌
#死黑警

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

有冇法律jj解答下

喂師兄 你日日都咁快 好難跟啵

有冇人解答下

Mon緊po嘅黑警同三毛
你地都答下呀

真心想知

推

雖然跳一跳都俾人周到都係罰5舊
但係點解會係黑警捉而唔係黨鐵職員

輕輕一推

求解答

幫推到有人答

我諗好多人都想知

黑警就係法律

我就是法律

黑警 你地condom嚟架咋
政府到時候要清算
你地係政府安撫市民第一批俾人清算嘅傻閪
睇你威得幾耐
#黑警過街老鼠

依家無野係無可能

警察自己通例都無視
仲講咩黨鐵通例

皇軍做野洗撚同你解釋

最簡單
有人報警，啲狗就可以入去

召喚大律師公會

"人員 "(official) 指獲正式授權以代表港鐵公司行事的人；

授權比黑警就得

佢地喊係無視 而係唔識字

你有槍有軍事武裝你都可以為所欲為

mtr職員先做到
警察最多只係抄牌
但家下佢話搵警察協助都得架啦
早兩日車站報警隻狗自己講港鐵附例唔係佢地做